執教兩個幾月了 巴迷滿唔滿意朗奴高文表現先？

戰術大師

還我華爺爺

直頭掂啦

蓋清反cup